\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xepersian}

\settextfont{B Nazanin}
\setlatintextfont{Times New Roman}

\begin{document}
\begin{titlepage}
	\centering
	\emph{به نام خدا}\par
	\vspace{.5cm}
	\emph{ارائه چکیده تحقیق}\par
	\vspace{.5cm}
	\emph{پرهام الوانی ۹۲۳۱۰۵۸}\par
	\vspace{.25cm}
	\rule{\textwidth}{1pt}
	\vspace{.25cm}
	\begin{latin}
		{\huge\bfseries Resource Provisioning in Software Defined Networking Using Network Function Virtualization} \par
	\end{latin}
	\vspace{.5cm}
	\emph{واژه‌های کلیدی:}
	\vspace{.1cm}
	\begin{latin}
		\emph{Software Defined Networking, Resource Provisioning, Distributed Computing, Network Function Virtualization}
	\end{latin}
\end{titlepage}
\begin{abstract}
	ایده شبکه‌های قابل برنامه ریزی به تازگی با توجه به ظهور \lr{SDN} شتاب قابل توجهی گرفته است.
	\lr{SDN} وعده داده است که به صورت چشمگیری مدیریت شبکه را آسان کند و همچنین با استفاده از قابلیت برنامه نویسی شبکه، امکان پیاده سازی ایده‌های جدید در شبکه به سادگی را بوجود آورد.
شبکه‌های نرم افزار بنیان با وجود اینکه مدت زمان زیادی نیست که مطرح شده‌اند ولی در صعنت نیز جای خود را پیدا کرده‌اند و روز به روز گسترده‌تر می‌شوند. چالش‌های بسیاری برای شبکه‌های نرم افزار بنیان وجود دارد که یکی از آن‌ها نحوه تخصیص و آماده سازی منابع در این شبکه‌هاست.
\end{abstract}
\section*{مساله}
	مساله تخصیص منابع در شبکه‌های نرم افزار بنیان یکی از مهمترین چالش‌های این زمینه تحقیقاتی می‌باشد. پلتفرم‌ها و بستر‌های نرم افزاری مختلفی در این زمینه معرفی شده‌اند که در این تحقیق قصد داریم این بستر‌ها و پلتفرم‌ها را بررسی و مقایسه نماییم و نشان دهیم که ایده‌ی مجازی سازی توابع شبکه در این امر چه تاثیری دارد. 
\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{morreale15}
	\begin{latin}
		Patricia A. Morreale,
		\emph{Software Defined Networking: Design and Deployment},
		6000 Broken Sound Parkway NW,
		CRC Press,
		2015.
	\end{latin}
\bibitem{wood14}
	\begin{latin}
		Timothy Wood,
		\emph{NetVM: High Performance and Flexible Networking
Using Virtualization on Commodity Platforms },
		11th USENIX Symposium on Networked Systems Design and Implementation
  		2014.
	\end{latin}
\bibitem{eric15}
	\begin{latin}
		Eric Keller,
		\emph{Stateless Network Functions},
		HotMiddlebox’15, August 17-21, 2015, London, United Kingdom.
	\end{latin}
\bibitem{fei14}
	\begin{latin}
		H. Fei, H. Qi and B. Ke,
		\emph{A Survey on Software-Defined Network and OpenFlow: From Concept to Implementation},
		IEEE Communication Surveys \& Tutorials, vol. 16, no. 4,
 		2014.
	\end{latin}
\bibitem{nadeau13}
	\begin{latin}
		Thomas D. Nadeau, Ken Gray,
		\emph{SDN: Software Defined Networks},
		O'Reilly Media,
		2013.
	\end{latin}


\end{thebibliography}
\end{document}

